支那狗臉皮厚，靠香港網絡地址翻墻

上支那網，見支那開post問點樣經香港翻墻 屌那媽，點解可以咁厚臉皮

this is 支那dog

咁你想點

支持樓土網上大戰蝗蟲

香港人自己吹下水咪算囉，打口炮留返畀大陸人喇